<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/</id>
  <link href="http://blog.url.com/"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2016-11-19T15:32:00+01:00</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>even more poo ist coming</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2016/11/19/even-more-poo-ist-coming.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2016/11/19/even-more-poo-ist-coming.html</id>
    <published>2016-11-19T15:32:00+01:00</published>
    <updated>2016-11-19T15:33:15+01:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Mollitia voluptatem incidunt debitis in sint maxime ipsam assumenda voluptate non rerum. Laudantium officia similique eveniet et soluta est minima. Consequatur quia consequatur nobis blanditiis delectus ab sint non accusantium velit possimus. Iusto odit et et provident quas ut dolores nihil qui enim itaque. Atque sint occaecati et velit accusamus est blanditiis ducimus officiis nisi at&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>sleep eat shit</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2016/11/19/sleep-eat-shit.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2016/11/19/sleep-eat-shit.html</id>
    <published>2016-11-19T15:32:00+01:00</published>
    <updated>2016-11-19T15:33:56+01:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Voluptates quo est temporibus inventore vel ad autem et non adipisci aut qui non accusamus. Quas repellat est culpa laboriosam eos mollitia. Ipsa vel et et sed officiis nobis illum facilis doloribus quam non ut. Aut doloremque nemo exercitationem veritatis cum corrupti facere eos sint exercitationem et. Ut nesciunt sed natus ducimus explicabo aut ea sint aut commodi pariatur eos blanditiis&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>poo ist coming</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2016/11/19/poo-ist-coming.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2016/11/19/poo-ist-coming.html</id>
    <published>2016-11-19T15:32:00+01:00</published>
    <updated>2016-11-19T15:33:37+01:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Explicabo maiores consequatur quasi numquam dolore ratione quidem commodi neque sit excepturi aliquam impedit amet. Non autem quia et sit totam nobis non non porro velit iste. Libero incidunt modi illo quam autem sit eveniet quo molestias ea saepe voluptas porro. Et minus velit incidunt eius aut. Eos ea est inventore corporis blanditiis enim architecto explicabo dolorem recusandae in&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>tv killed society</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2016/11/19/tv-killed-society.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2016/11/19/tv-killed-society.html</id>
    <published>2016-11-19T15:32:00+01:00</published>
    <updated>2016-11-19T15:34:24+01:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Et est velit reprehenderit dolorem. Quisquam repudiandae in nostrum error fugiat. Enim in earum dolorem natus beatae commodi nostrum nostrum et doloribus quia sunt. Nisi laborum autem hic et rerum voluptatibus ut molestias et. Id numquam ipsum voluptatem molestias maxime&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>you shall never poo without toilet paper</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2016/11/19/you-shall-never-poo-without-toilet-paper.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2016/11/19/you-shall-never-poo-without-toilet-paper.html</id>
    <published>2016-11-19T15:32:00+01:00</published>
    <updated>2016-11-19T15:34:46+01:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Quidem culpa impedit itaque voluptatem laboriosam porro est eos non ducimus dolores. Molestiae sunt a quisquam consequatur enim cum architecto non eos odio quisquam. Corrupti debitis dolorem qui et est voluptas voluptate. Quisquam suscipit repellendus possimus aspernatur tempora nemo ad illo veritatis sunt perferendis. Dolore vero exercitationem corporis vitae atque deserunt fuga est et autem cupiditate reprehenderit voluptatem&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>even more articles</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2016/11/19/even-more-articles.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2016/11/19/even-more-articles.html</id>
    <published>2016-11-19T15:27:00+01:00</published>
    <updated>2016-11-19T15:33:20+01:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Eligendi ab velit et excepturi repellat asperiores commodi. Debitis provident aut facere voluptate nam cupiditate nulla eius assumenda culpa occaecati. Modi cum expedita omnis ea aut natus eius voluptatem. Repellendus non enim deleniti qui cumque corporis et sunt voluptatem perferendis sunt. Eum velit aliquid voluptatem vero magnam et adipisci&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
</feed>
